細個覺得叫雞好核突 而家......

我真係唔想做魔法師呀
係咪要叫雞先扑到野

正皮:叫雞
負皮:唔叫
唔會去建興

好想扑野

女嘅搵唔到有冇試吓男

試過一次
唔係幾鍾意

依家叫雞有機會執政府$5000
建興大部份公價$400
淨袋$4600
一個唔覺意傳俾屋企人total袋兩三皮
襯仲有津貼快啲行動

上網搵大把學生妹ptgf
做咩要去建興
分分鍾約到德望妹

德望妹曾經幫過50歲叔叔口爆係唔會話你知既

千幾二千屌一次ptgf同屌幾次141既分別

有d唔洗錢架

現金獎5000連14天隔離度假套票總值....

唔中意做1定0先
試曬先講

做過晒啦

做魔法師有咩唔好？得罪你？

巴打你仲細
咁靚仔唔會冇
時間問題

屌幾次豬不如屌一次人

瞓左兩年？公價500，600啦，冇400嫁啦

打飛機好過

上次又話約到小學女同學周圍行

你咁既質素
係唔使錢屌到女既話
你宜家都唔使煩就黎要做魔法師啦

hehe

即係破左處啦

巴士情殺案被告召妓破處：女人係雞係公廁 嫌我配唔起佢 睇唔起我地盤佬

唔細啦
毒撚邊度靚仔
個個都連登中上男神咩

放我飛機.........

屌閪同拍拖2回事

男都計架咩

做1唔正咩？

始終對象係男
試完真係不了

搵個白滑男咪得
正到 仲緊過閪
多數啲0仔又主動又淫

咁𠹌慘...

非基

咁點解會試過
咁都非基

劃條線俾自己，29歲就放棄啦

再約嘛

有冇tg group link 想試

你都可以考慮叫鴨既
一樣可以破處
仲可以一次破2個處

同問

第一次叫好D啦
PTGF/去日本屌日本妹
唔好去141

叫雞返唔到轉頭

唔駛，而家開始去學跳舞，學有所成就即刻去做跳舞導師

試完就知自己唔係基

上成人台搵啦大把有得入

繼續做死毒撚啦，叫雞真係好污糟

但係毒撚都污糟....

你做0個陣，係咪人地整到你唔夠爽
插啱位爽過男女架可以
條友應該牙籤

咁有經驗既
連登真係多基佬

搵芭蕉精算唔算破處？

你又0過 又1過
其實已經一早唔係魔法師
係跳級！跳級！

咪叫雞啦巴 雞蟲個名跟係一世
玩過男人已經好威

唔洗一嚟就要扑既
可以試下玩下足仔推油手作仔
抽下水聞下女人香先

唔係計同女仔咋咩

果D試過啦
係差扑野未做過

千萬唔好叫

去深圳叫 18歲女 1000rmb 過夜無限q 打孖也可

正仆街分手啦
我單身左2十幾年先去諗下
未必叫
有女朋友仲叫
叫佢食屎
讓條女出黎

唔撚番支那

有你呢啲所謂同路人真係失尻禮😅😅

你夠係啦屌你講到自己唔係咁

你估其他手足都冇性需要咩....

屌
唔試點知自己係咪
而家試完咪知自己唔係

正皮：帶套叫
負皮：無套叫

1 0都試過知你咩料啦

誠實面對自己啦

我而家都草緊錢
諗住等遲d開返關去吉原/飛田玩一次

真係試過1次就冇再試啦
我唔係基佬

果D好正?

死gay嗨

係料亭入面可以同日本妹自由戀愛

我唔係
起我底都知我好撚鍾意港女

大約幾錢?

咁你做乜做1又做0 死gay嗨

你試左一次叫雞就番唔到轉頭
唔好試第一次

算啦叫雞咪算囉
不過切記勿沉船，做足安全措施
利申：未叫過

依家仲有?分享下好WO

其實兩單野無抵觸，你都有時去下茶餐廳有時食下西餐廳

德望妹嗰單係佢老竇嚟成班標題黨唔用腦